# Nome_da_Aplicação

<!--- Exemplos de badges. Acesse https://shields.io para outras opções. Você pode querer incluir informações de dependencias, build, testes, licença, etc. --->
![GitHub repo size](https://img.shields.io/gitlab/repo-size/igorbraga/progweb)
![GitHub contributors](https://img.shields.io/github/contributors/hsborges/progweb-template)

Nome_da_Aplicação é um/uma ... que permite/tem por objetivo/visa/etc .... 

Coloque aqui linhas adicionais com informações sobre o que a aplicação faz. Sua introdução deve ser de no máximo 3 parágrafos, seja simples e objetivo para não sobrecarregar de detalhes desnecessários este espaço. Se necessário, crie novas seções abaixo.

## Pré-requisitos

Antes de iniciar, certifique-se de cumprir os seguintes requisitos:
<!--- Estes são alguns exemplos de requisitos. Adicione, duplique e remove como necessário --->
* Você deve possuir a última versão do `<linguagem/dependencia/etc>` instalado.
* Você deve possuir uma máquina `<Windows/Linux/Mac>`. (Deixe claro qual SO é possível rodar a aplicação, Linux é obrigatório).
* Você deve ler o `<guia/link/documentação>` dos termos de uso.
* (outros ...)

## Como executar

Para fazer o deploy da aplicação siga os seguintes passos:

Linux e/ou macOS:
```
<commando 1>
<commando 2>
....
<commando n>
```

Windows (opcional):
```
<commandos>
```

## Usando Nome_da_Aplicação

Para usar Nome_da_Aplicação, siga os seguintes passos (exemplos):

* Abra o navegador e digite o seguinte endereço: `http://localhost/....`
* Ao abrir a aplicação você poderá:
  * Navegar pelo conteúdo público, ou
  * Entrar com usuário e senha para ....
* *Continua ...*  

*Descreva as principais atividades, e/ou fluxos, que são possíveis de serem realizadas na aplicação.*

## Contribuidores

As seguintes pessoas contribuiram para este projeto:

* [Meu nome](https://github.com/meu_nome)
* *.... (liste todos os membros da equipe)*

## Licença de uso

<!--- Se não tiver certeza de qual, verifique este site: https://choosealicense.com/--->
Este projeto usa a seguinte licença: [<nome_da_licenca>](<link>).
*Você também deve criar um arquivo chamado LICENSE no projeto*
